\section{Расчёт персонала} % (fold)
\label{sec:расчёт_персонала}

\input{tables/обслуживающий_персонал}

Обслуживающий персонал работает в 1 смену.

Также, отчисления в ПФР, ФСС и ФФОМС:
\[
	\num{2 100 000} \cdot \SI{30.2}{\percent} = \SI{634 200}{\rouble}.
\]

Резерв на оплату отпусков: \SI{250 000}{\rouble}.

\input{tables/прочий_персонал}

Отчисления для работников, указанных в таблице \ref{tab:прочий_персонал}, в ПФР, ФСС и ФФОМС:
\[
	\num{1 020 000} \cdot \SI{30.2}{\percent} = \SI{308 040}{\rouble}.
\]

Резерв на оплату отпусков: \SI{100 000}{\rouble}.

Суммарные расходы на персонал: \SI{4 412 240}{\rouble}.

% section расчёт_необходимого_персонала (end)
\pagebreak
